佛州電競比賽爆發槍擊案釀4死11傷 槍手疑為落敗參賽者

【星島日報報道】美國佛羅里達州北部杰克遜維爾（Jacksonville）一個電競吧周日爆發槍擊案，當地傳媒報道，事件造成至少4人身亡，11人受傷。消息指，事發時現場正舉行電競遊戲比賽，其中一名參賽者落敗後開槍，其後吞槍自殺。

事發在當地時間周日，當地傳媒報道，槍擊案發生在杰克遜維爾市一個商場的電競吧，當地正在舉行美式足球電子遊戲系列《Madden NFL 19》錦標賽的地區資格賽。根據現場片段可見，兩年青年對壘期間，現場傳出十多響槍聲，其後慘叫聲不斷。

警方表示，事件中造成至少4人中槍身亡，當中包括開槍的白人男子，另有約11人受傷，須緊急送院治療。警方透過Twitter及Facebook呼籲民眾不要靠近案發現場區域。

出版有關遊戲的電子遊戲生產商EA Sports在社交網站回應，形容事件很可怕，向死傷者致以深切慰問。涉事電競酒吧表示，老闆及所有員工事後安全逃生。

總統特朗普得知事件後，致電州長斯科特，並表示願意提供資源協助處理事件。

輸唔起

笑能死人

睇左佛山